[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖 (162) 在家工作第x天

lm

抽籤成果
巴塞：基仔，達根，拉麵迪
皇馬：賓馬，洛迪高X 2

好想要卡華積啊Diu...
差隻勁右閘，迫住用緊迪費列斯...

黑到巴pool幾隻想要都中曬重複

4中堅啦屌

黑暗兵法

呢排我都研究緊4中堅 左baresi 右manolas

我中左兩隻史東根

我都係
我total有5隻精選達仔啦
有100美斯今日又出俾我

得3次機會好心就唔好中重覆

暗黑兵法係著同色衫，咩高lvl都死

阿寶又要出動喇

四中堅
我試過排PIQUE+ RAMOS + VAN DIJK + DE LIGT

真係唔多習慣，人地一放跑狗邊路爆鳩好易食塵

唔爆邊，移入中間打組織四個轉身一齊慢
四舊石化人...

而家輪換左右閘
LB 捷維爾/靴南迪斯/達基亞費高，
RB 獲加/奧里亞/迪費列斯

雙中堅 拉莫斯+ 碧基
好想要精選VAN DIJK，最後一塊拼圖

你唔識用

兩隻閘既才料=Ramos , pigue

VVD同Deligt =真CB

今次隻ramos有無食評
皇pool中佢同賓周

奶過野 好恐怖

成個pool淨係想要基沙文
有4隻都有 點知抽3下都重複

拉膠廢到癲，加得曲球，仲要頭球無加過

中賓周, rodrygo, ramos
rodrygo 升爆有98, 賓周咁廢都97, 反而隊長得95
roberto, ter, 影帝 巴狗match day終於有加成

4cb先唔易食塵喎 係底到守鳩住人

碧gay算唔算top max 96
又夠高 但巴打話速慢
利申有 精VVD ramos 高列 J高美斯 Varane

k狗幾時肯改個智障open challenge

用返vvd+deligt算
廢事升

會唔會太慢 用manolas romanoli嗰類快啲會唔會好啲

Roma慢到嘔喎

wt happen

40003

打咗我足足5場
個challenge 見盡人性黑暗😪

我今次打咗5500都冇更新

match day 1 7200
match day 2 50000
match day 3 5500

但個網只計50000
可能只計最高分嗰次

2隻占士

回傳?

25000gp都有人性

3隻可以換黑波

而家matchday個活動幾好
好多coins賺

見你入左5球就走場

以前好玩啲，拎五分就有80金
第二場整和你，第三場就nerf你

入咗兩三球就好俾人入番五球啦，人地有波入就唔會走場
好彩嘅人地會俾你入到5:5

open challenge 潛規則

我都覺計分數好玩啲

琴晚好似係助教帶隊 唔怪知大炒黃潛

01/03/2020 跑道 : "B+2" 賽道
途程 : 1400米 賽事班次 : 第三班
廣陵王 (C148)

@興旺陳

球王Felix

受傷停賽係不嬲有定而家先有

不嬲
好耐之前俾某位巴打(橙)傷我既華迪

Any pvp?

如果係五球
一開波放水俾人入先

佢會放返俾你入五球

皇pool 冇乜好抽

可能窒，仲受唔受？

回傳撚都唔估點打

下？

係咪揀錯隊

唔係話你 我話出面

上去逼啦 無計

Go

逼唔到 佢左傳右 右傳左

認命
下場下個會更好

想大炒菊花巴了

Go?
id

意甲可能暫停
d狀態全部c?

當地傳媒報道指，有關安排除了涉及意甲賽事外，意乙、意丙及業餘聯賽，以致歐霸盃賽事均會受到影響。

我同你打過架 等我食埋野先

求評豆腐陣容成日比人屈速玩到冇哂方向

你中場零防守用影帝 韋拉打防中啦

同埋你中場可以放棄細哨 垃圾黎 搵隻全能d既代替佢好過

屌打施蒙尼

唔准你話細哨垃圾
39碎既細哨有bug

有無咩雙防中陣推薦

韋拉 法賓奴

8蚊雞細哨

影帝係布c gay c?我得隻普通版今個pool抽唔中佢韋拉係邊隻？

垃圾入你波喎

影帝普通版夠做了 韋拉係legend果隻

之前打過個1400分日本仔都係4CB

不過自己唔識用

韋拉都唔識，全game最OP

韋拉不論fifa定pes都係最強防中

抽極都唔中

101牙朗都比人屈應該係技術問題

發覺你後備都全攻咁滯

我都係 上次個pool其實係打算抽韋拉出左碧咸

屌我又係，我中埋細哨 Kahn

用碧咸有咩得

我用極都覺得佢唔係好就手

“心得

真係要放番多d中場同後場 狀態差可以換 反而其實朗屁美 你比一個人做佢哋三個既sub已經夠 到時再換位

其實我都唔係用得好我係24果隻 通常都係用佢放長傳 直線 開死球 同埋有時有freekick可以救世

屌佢老尾matchday揀咗巴
諗住抽下升上d倍數積分
點知三隻都重複

抽 2x james(同迪布尼，艾力臣撞位),卡斯美路, 美斯(同沙拿撞位),碧基同拉傑迪

唔知玩咩陣好

如果依場波有得買 都玩死人
突然連入幾球

仲有咩人？

cf 得賓斯馬，j king
lwf就孫興民，卡斯迪利祖
cmf 有foden同 thiago a.
dmf最廢，得 l bender
後防仲抽唔到黑波lb rb gk,用住4隻cb/普通球員先

上次仲抽到隻利記日本仔，佢真係勁咩?

唔明點解咁多高分人用佢

433
高普仲係咪433

防守ok 進攻傳波同射波都有 罰球99 仲可以crossing 如果識用一定好勁

仲有一招on9踢法 用db7之後不停放包皮狗呢隻game放though pass根本唔比你控人 佢放得好就一粒

轉陣咪防到

留意下高普先，thanks 巴打
我用緊 p boer

5後?

執咗一執覺得點樣？
利申完全冇研究（鳩執）

可以用埋Vidal workrate 夠高 Foden 88

教練同球員特風格係防守

其實係因為你隻中堅下半場唔夠體力

你同@菊花巴打埸先
可以測試你中埸防守力

升爆咗隻vidal發覺佢d stat好似勁過影帝好似拎佢打防中都唔錯 文奴又快又撞得打左閘感覺上勁過alex sandro利申冇實際落場試過

新手lm
邊個係菊花巴？
佢係咪好勁？

其實冇關 之前人地用vvd我都放到

其實會唔會係你

250m慶祝活動，

係咪350coins 敷衍下就完左

有關 教練都要防守唔迫佢斬高佢都有人防

人地個龍同自己個龍門

你隻VVD打全場守撚咩
對家前半奧巴美揚
下半lkk咩都死喇

係咪真係佢

練習下死角射門

有coins收就算啦

你打左4萬分未

我兩個基沙文兩個卡斯米路
另外果個係美斯同埋沙治奧拉莫斯
我又係抽極都冇右閘
要搵隻翼頂

我紿放人wo唔係我比人放

我仲停留係2018個語境

剛剛新手入game咋喎
順帶一提我個陣有沒有改變地方？

真心一問菊花巴究竟係邊位

Simeone 有冇

佢7:0牛師兄

okay 準備被17:0

我守到10球當我贏？

佢飲醉先炒牛佬7:0
你唔好響佢醉咗果陣打就冇事架喇

我成日都5:0 6:0 7:0
不過係畀人入個邊

今日一整日連線到日本玩家
分都跌二百幾

最憎人秒入我

你用咩陣咩人
咁極端嘅

菊花巴係咪我比個id你就打得細佬第一次同人pvp

自己睇

做乜撚野呀

3換1

433 高普陣
後防好空
唔g點解

因為你未升爆
朗格列唔錯嘅
但唔好要碧基啦

同埋冇防中

想揾巴打試陣有矛巴打得閒
id : 721155855

我仲空過你

我想問下夏世三升爆左帶幾多？
特登用左三個托利素換佢，一起手有 80，但有58lv 來慢慢升

世三得80

我同你打 我都係新手 而家add

巧

佢假新

多蒙特個個夏世三

go
我叫ugg 而家邀你

okk

我真新

d素材冇晒了
每打一場又升極少

我指啤巴

黎多鋪？個陣用落好似唔差

matchday賺果d 3星會升快d

新手pvp

我食野先 一陣再打

Go show u benzema

Ok 你邀我胖著

ok 我下半場堆中場玩到冇力，早d換人應該刺激d

Ok go

10mins後再打

go?

都係潛返水算

go

打多啲就勁好多

剛剛發現8蚊可以買朗拿甸奴
我應唔應該買？

心動

打場?

俾8蚊買垃圾，仲要晒一個位，不了

刺客巴其實你進攻多d傳比d翼再打入去會容易d 希望幫到你

買啦
唔買 4312巴會每日煩住問你買咗未

1 more

朗拿甸奴wo
連沙治奧拉莫斯都要做雪糕筒
點會垃圾？

買買買

邊個係4312巴
新手唔識冇人信

wait 1min

留id 下埸同你pvp 你就知

正

睇黎仲要練下玩廢老

你買咗39碎朗癲未？

紅色下箭牙朗一樣交到功課

go得

想唔想打多場，我再出廢老

invited

咁我玩下其他人 go

gogo

Ok我試多啲

現實勁 game入面垃圾

39碎？
咩意思？

打假波

襟錯制

今星期d 2cf陣好似後防穿隆咁

見到新手嘅威力未嬲到拎vidal剷你
btw點解你禁區每次都咁多人明明4312點解可以玩到6隻CB咁？陣容有得較？

4312 防守反擊陣黎 中後埸特別多人 所以感覺似6cb

any pvp?

go ugg

bug level defence team
anyone go?

咁係咪個教練係主打防反然後堆球員全部都係打防反會有特別加乘？利申堅新手

勁精彩 again?

Ok show me

阿根廷聯賽揀咗小保加
仆佢個街d人唔撚識射波
單刀球球射廣告牌

ok show you

是撚但喇海軍鬥水兵

玩撚到好撚冇癮
但又有100coins

fuck you very -6

Fake bug lv defence team
Kondobia reform完仲勁過pogba

呢個舊鞋教練我一早玩厭左

ok show you 5212

我2020開季時已吹奏

ok go

呢個陣我出11隻FW , emily 都入唔到波
就知入唔入波唔關陣事

係
最緊要夾啱踢法

啤巴點睇我朗撞嬴大肉腸

呢個以前好廢的
點估到konami reform 到佢咁

你諗多左

好搞笑

大家打哂matchday 未 k社係咁送coins

晏D再同你打
打左matchday拎200coins先

太多狀態C
今星期VVD,Deligt Leno 先係重心，其他食撚屎

pvp?

Do u have sth new?

成功打破足球理論

Again
好lag

trying this

都係同你打多埸先
go?

馬體會球探86000
咪咁痴線啦

Go?

gp=軍票

唔想講依場
只係第一場中堅控住波都可以搶走
又鏟空氣
另一場解圍踢空氣不特止
仲可以自動跌低

Again la
今場到你威

玩到悶了

完全唔明點解上次有華西fp都唔出kongdogbia

我唔明日本仔點解將佢改到咁勁
大隻，有速度，有力量，有射門，有體，有防守
仲要cmf,最仆街傳波仲靚過pogba

呢個陣唔係咁出的
理論上佢同當年哥倫比亞一樣
4cb
cmf dmf cmf
amf 唔會係尼維特
Cf :cron , ss Messi

好精彩
孫興民 二射一傳 vs牙朗 帽子戲法

影帝
好用？

後追好刺激

39碎朗甸都快過佢

我要傾電話了 晏d再玩

啤巴最新正選11人
孫興民壓過沙拿
39碎朗甸壓過告夫老

好

慢慢摸索緊今個版本牙朗用法

靠山唔使快

太勁唔用

Go?
Show you

左右中場可以用盡厚度
尼維特多數要嚟出波/留禁區頂遠射

唔係咁識用尼維特

any pvp
試多次

試埸陣？

不了 好玩過pes好多

咩黎？

[1月新番] 魔法紀錄 魔法少女小圓外傳 集中討論

又讓我
簡尼球烏龍好on9

lukaku綠箭

g

Again?

不了 去挽艦b

今個禮拜4場歐聯都難買

Any pvp!

你入到knockout stage 根本冇垃圾 不嬲難買 btw 覺得bar9平半quite good

星期三馬水呢

今晚利記拎d本先啦

巴賽敢唔敢去意大利踢

星期一閪4點 贏波輸盤
買$10客-主博下算

想問三隻傳奇，係咪可以換隻任揀傳奇？

睇ig見到落咗機了

唔係
都係普通黑波

冇人pvp

半大有2倍

咁早會唔會贏左場波無左個肺架
小花

牙朗小花

Anyone go

go 場

Any pvp

原來你就係菊花巴
Go

估半1全2:0

牙朗真係痴撚線

條線咁順既
屈c7果球反物理
簡尼有無咁勁呀

兩球痴線波

玩皇馬又輸

果球反物理到

Btw你433用緊邊個教練，想整隊433玩下

又贏ball豬盤呀嘛

你個簡尼都痴啦

433 哥狗 搓空就有

謝K社

433右翼有咩人選

用offensive定defensive

上次咪話推大位狂抽係必殺技

Messi

我淨係進攻

個個都messi
係咪得我一個唔識用

Messi salah 推大位射 佢地有時會走入中間 比一下直/斜線就可以控一下射

Messi可以用佢既one touch, 同埋curved shoot

同埋自己識走靚位

英雄所見樂瞳

用開沙拿我識用但佢今星期d態

go？
try try messi

可以換小花

go
ugg

邀了

牙朗今日又做番遠射王 推到大位射橙格就死角

我剷人剷到系統錯誤
根本細蚊仔先玩皇馬

今夜不設防

孫興民勁到
again?

我利雲都戴帽但都要輸
再嚟

孫興民>>>勁過世上任何球員

聽日玩

個個都識守大腳單刀
自從學識大腳單刀就唔識造波了
9中5都入唔到

你輸俾孫興民喳
第一球孫興民引走2個人
第二球孫興民又引走你2個人

last?

效率王

你都高效率

我不嬲係 打親一生都射兩球就2:1完

Anyone go?

球烏龍=轉折點

係呀
之後成隊得艾利臣一個

again?

13中9 得2球
痴線佬艾利臣
go

下半場鬥守
下半場冇起過腳

2：2和左
因為啤巴出左佢
又高又快既中堅
守到你一棟都無

利雲都偷到你兩粒

我下半埸先出佢

華拉尼fp？

成日入埋d反物理入球，我就禁diu到u 尾先入反球攞彩

yes 好野黎
fp 高列巴尼 vvd 馬古尼 華拉尼
及吉田麻也
=啤巴五大中堅

Go?
破你防

其實我用外掛 唔好report

我打matchday 賺coins
你同一生巴打

btw你打左4萬分未

Go la
今晚一場都冇打

我唔打啦 好憎打pes online 十場有九場都係堆lag到仆街/回傳狗

仲有蘇金寶同馬隊
用邊兩隻好

同我打未唔會喎

就係so金寳同馬隊 有冇vvd kilibaily

聽日返早

得普通vvd
個人覺得柏華都穩
其他fp不值一提

拉膠 爆炸頭

炸彈兩件

其實我自己覺得好多普黑已經夠做 btw你可以vvd+so金寶 可以話係perfect

一個補時入球專家
一個爆炸頭頭鎚bug

點會係炸彈

之前用stones比人456

首先要搏到角球

點會冇呢
等我教你
攻到一半一個浪射
花巴式浪射 角球
等人地用身體擋 角球
去底線 帶波衝去人地度 人地撞出界 角球
大把

cls

電腦呢期都痴左線
點攻
自己友唔上前
對家兩排

牛佬打哂matchday ?

得兩個好易易ja wor
贏2場都3000分之後尻hea 3 場

Go？
睇你屈唔屈到頭鎚

Go law

你有冇新野嫁？又係個堆好悶嫁wor

有

隻新野跑得太慢
等我show你新野2.0先

Show u sth new 60%控

你平時點同兔踢
佢應該控死個波

Ok u show me sth new this time

佢狂攻架喎

卡吐屌打龍馬

唔知點解而家卡雲尼轉唔到身

新野2.0
移動式炮台
同大哨齊名
你估流架？

可惜阿祖取消左風格

Again?
移動式炮台 大爆發
卡吐復仇記

Go law real last

Show u sth new 其實我都識撚角

屈細哨細粒
必入球都擋到

岩岩打mday 用巴先發覺佢個433勁到痴線

要打四萬分 努力衝刺緊

而家先知點解啲大陸狗個個都千二分左右 個個都lag狗黎 場場都lag到逼和 真係衰過日本猜波狗

屌你老母個match day 打左一場 踢撚到落降頭咁撚樣 面對面傳波都可以交到屎咁撚樣 施壓完全係隔離跑步 卡吐比人遠射中間射入 on99

Time to buy liv

閪到咁

如果我曼仲有耶子

屌低水冇買
Salah

主勝3一下打落1.59

1:2
下一入球最盡1.35

信念唔夠

今次個個係preset team黎 唔計4萬分架

要打番前兩日可以用自已球員既matchday 先計

我頂

今日呢個唔係4萬分喎

估計逢56日都係

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分 下個post既樓主好心放番去#1

唔該各位好心巴打 打到兩萬就停左

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打
無coins既matchday 打1500分就得 觀戰賺gp

話左會閪住贏

真 我用皇馬玩十場都未贏過

唔係嘛，見人用笨馬勁到癲
侯王同世三爆死兩邊

ss世三 bale鳩跑

咁你咪扣好多分

重用賓施馬會好d

有阿 benz cf lwf細三轉ss 不過benz成日比big gay迫害

一早講咗 benzema no.1

最撚憎 lag 狗
long ball spam，回傳 都起碼有機會破到
lag 狗完全玩唔撚到

係 就黎跌落中級

中級仲好玩，高級太多lag撚同慶祝撚

但matchday少d coin咪制

MBA

根本上打online match好On9
大部分都係lag撚 慶祝撚 打都燥
對付慶祝撚 最想反cup佢再瘋狂慶祝

再讀返個NBA

係，所以同FD子玩最過癮
超碼唔駛咁撚谷氣

這叫做愛....

簡邊隊好

打親對手都係river plate
我自己就用boca juniors

新手抽到4是

熱刺前鋒孫興民因為手臂骨折，已經飛返南韓首爾，並喺慶熙大學醫院接受手術。

熱刺高層非常重視亞洲一哥，派出多名球會職員前往首爾，包括 軍醫及記者。據消息指老孫手術成功，最快可以喺6星期之後復操。不過近日南韓爆發新型肺炎，暫時英國政府尚未對南韓封關，未知對孫興民重返熱刺有沒影響。

慘，實封

年少無知揀左racing club
以為同馬體會一樣咁勁

我用小保加，搵Tevez + Zarate打雙SS

小保加都係3粒金波

兩條友單刀都係射廣告牌

出日職仲好
有小白

中超都好
上海上港 廣州恒大

真心吳爽

ig

今年2020好多on9 ball

iPhone小帳

分身都抽legend

呢期咁多人用呢個肥版4123

上個season 有送抽legend

哥狗有前冇後陣

搶唔到波

@黄前久美子 一星伊蘿蝦係唔駛花精神升？

以後會不會抽到更高星嘅伊蘿蝦？

aristo點評價4312?

好撚勁 特別中路突破one two = goal
2017既史巴列堤，中場放尼恩高蘭

想試下用今期隻賓周
應該打單前陣定揾多隻cf打雙前

Realman 一定單J
腎虛先玩假尻

咁換走隻lkk撚下隻賓周先

隻一星伊籮蝦可以一路覺醒到5星，但唔勁，唔會當主力

活動有機會出4星限定，咁耐以黎應該出過兩次伊蘿蝦限定，水着同埋合體

隻伊籮蝦攻又低又易死
淨係識補少少血

但係唔想放佢入雪櫃

唔知關唔關89精神事 傳球波都有問題

後備d人係咪唔會升熟練度？

要扣合約先會加熟練度
你d人無出過埸點會熟

除非人地走埸

d傳奇全部都要由50幾熟練度開始刷

1lv 皇= 垃圾

巴塞得86
但好易贏

遲啲等呢隻復刻囉

@菊花

係咪要課金先會中

You name?

774714263

Added

等你

打場？

新gerrard

單刀俾你撞跌又唔入

De ligt英勇

果球咁都唔係12m

用黑鬼之力先

禁區外鏟喎
再打？

波水呢

Gogo

普巴表示：「利物浦今季英超中還沒有輸過任何一場比賽，他們已經有一隻手觸摸到了英超冠軍獎盃。」

你又有跟架咩
我要等刺巴幫我買
一係等人派我100買 唔係好無癮
不過今晚會出

算你好彩

唔夠打了
再打？

有冇pvp

Go piig

700442166

唔夠打了

不要再打了

想大炒菊巴了

等我研究下你個陣先

打唔落手

again？

PvP?

我轉個wifi試下

Ching 有冇用wifi

Ok

乞一場？

想等人大炒我

你搵菊花

PvP ok?

加左你

開場即入

趁佢病攞佢命
跟機+1

平時忍到手儲吓石應該唔難抽，而且有100抽保底4星，雖然都唔一定中
利申無課

一日冇打之後就廢左好多

有冇pvp? 好耐冇打了

屌奶星幾時先出有legends既box draw. 想抽舊legends

成班敗家仔

送左球

想try try mane希望出fp

上個禮拜出左cs

Again again

皇馬玩法應該係鳩傳過頭波俾賓周馬跑

d閘出波比個前鋒單刀係bug嚟
強如菊巴都要輸依d波
根本冇得守

我應該繼續抽人定儲石？
除咗解主線任務同成就之外 邊度可以攞多啲石

Again x3?

課甘

落底鳩放直線都係
個前鋒一定搵到位入涉 tap in
人手係封唔到傳球路線

真係敗家仔

請不要搗亂，謝謝

而家中文版pick緊邊個
正路就儲石，可以練住伊籮蝦同學姐先

打活動，打主線同解任先有石，有時有登入獎勵都會送

Agai x4?

Btw，聽講中文版營運鳩鳩地，可以當試吓game play，想長玩就建議日版

咩叫做pick緊邊個
活動即係'劇情'入面嘅活動任務同 magia clash?
一入game 封面個magic clash 又乜鳩黎

個介面好花

唔識日文= =
淨係想玩下劇情

抽下台主 8k 小圓

等我沖個涼先

巴塞應該1:1波膽
拿坡里班友踢盃賽會上電

Messi easy win

紅圈位=活動，橙圈位=主線

Pick = pick up
通常一㩒入去抽卡個位就係

Lm

Pvp

屌打你先

Ok play with u first

next round fight you

中文版活動好似唔同咁

你嗰個第一章 主線咩劇情嚟
啲人物未見過

Go now

你個包皮

已經冇用c7

中文版同日版活動係唔同
而家中文版呢個係奈葉嘅合作活動，無愛可以唔抽
主線劇情日版出到第二部，可以轉返第一部

紅左照cup 牙朗

thanks
我儲石慢慢玩

整返盤？

Poonkl

Ok now

話說菊花同插錯巴唔係同一人嚟咖咩點解係到自言自語

係咪我太耐無追post記錯左

自新冠肺炎於中國爆發後，日本政商界呼籲國民支持中國抗疫，民間也捐出物資及將口罩優先出口至中國。

最近疫情肆虐日本，多名中國留學生自發在街頭派送口罩，還貼上「一人一枚」、「China❤Japan」的字樣，贏得不少日本人喝彩。

多位日本網民大讚，並以日文留言 「武漢加油」， 「中日一齊加油」。

2mins後go?

吉花點睇日本上下一心支持中國抗疫

垃圾

卡左好耐

Me 2

Invited

They are 3 brothers

食野先

用錯隊 個c蒙尼陣arm arm 先買

Ok go one

一生呢？
第一場好難wor
巴度？

打緊電腦

我潘事必鑊利點贏

we go?

點解我冇2月20

你有冇刷matchday積分

我唔識佢架喎
我得一個acc

高圖
繼續go

下我記得之前同佢玩
佢比個個id同你一樣

會唔會係你記錯？
我依個id冇俾人用過喎

Btw 打唔打場？

梁sir
巴度未贏過，靠隻馬carry
但內檔1 似麻麻地

eFootball Season Program其實要打邊次？

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打
無coins既matchday 打1500分就得 觀戰賺gp

應該miss 左第一輪

完全唔知發生咩事

第1輪：2020/02/20（維護期間） (During Maintenance)

第1輪的獎勵將基於截至2020/02/09的玩家分數送出。

第2輪：2020/04/30（維護期間）

第2輪的獎勵將基於截至2020/04/19的玩家分數送出。

梁蛇唔應該咁冷

牛佬將608 頂置

thx
5500分 100coins一直有打

想問呢個係咩玩法

第1輪：2020/02/20（維護期間） (During Maintenance)

第1輪的獎勵將基於截至2020/02/09的玩家分數送出。

你search左自已個名未先?

仍然堅信 有愛必可贏
願代你痛 這心痛難忍受

之前報左名

祖記?
你有無打祖記matchday
可以出自已球員個個

咁應該冇，完全唔知玩法

如果再出祖記matchday，係要係4月19前，打夠40000分？

yes 係可以出自已球員既祖記matchday

承讓

兩round加埋成3000coins

只計其中一round

其實matchday玩法，k社都講得幾唔清楚

miss左都唔知

U 毛都冇條

Go?
Show you sth

上黎pvp下 同我地熟d就咩都知

下個post既樓主唔該加返 d matchday 資訊落#1

感謝

?

咁等插錯巴上線再問下佢id
我之前同過佢玩1次

但你地啲口吻好似

Ok who go try try lewan

金波靚仔幼幼

成兩星期都無玩練下先

They are ho gay 友

第一埸首勝

U 打得咁慢嫁
我仲有20個鐘度馬

岩岩先打第一埸

你又知我無毛嘅

牛

想問你round1已40000分，即係下一round唔洗打？

多數驚日版小嘢玩啲

唔洗 第1round 打完已經收到coins
eg 牛巴兔巴

連燈仔證明

小保加好勁 2連勝 0失球

南韓足總宣佈，無限期延遲2020年韓國職業聯賽開鑼，直至新型冠狀病毒疫情受控，但韓職球隊參戰的亞冠主場賽事，全部閉門作賽。

Anyone happy?

兔覺唔覺而家多左好多coins拎

玩緊魔法記錄
都唔知你up乜= =

anyone play?

被絕殺

-6 only

佢痴左缐喇

又輸

冇錢

想換走dzeko了

-6牌花巴式浪射入波

第2場易到

其實即係點
佢對我好似冇浪射

馬？

要咩

第2場易過第1場
第1，2場我都想要潘頓place
第1場潘頓隻馬似gogogogo

純睇數字：
第1場，梁
第2場，菜

第2場唔多明點解潘頓大熱
第一次1200

呢個次次都估錯

上次4/11好似

仲尻過牛屍估馬

我成日射火箭炮入死角

聽晚未必得閒 暫時睇岩呢d

想見識下
go？

睇得咁快
淨係覺得頭兩場都尻尻地

聽日頭場開陳蛇
第2場楊明輪

叫人買撚咩

wait一陣

第3場me 好撚有信心！黎水榮

超班

兩條友都好熟口面

同花巴p先

頂花巴唔見咗
我地打住等

點解球員交易 冇咗C朗同埋美斯嘅？

本身有就唔會出現

原來係咁

gogogo
me gold ball team

Gogog go

Now open go

gogogo

Gogogo

Go? 700442166

Go
摘口罩

牙朗球遠射嚇到我

Shooturmum

搵緊位玩火箭炮

後生仔守死牙朗

未出力

who pvp?

Go la show u rocket goal

幾時出力

慘敗
一日冇人陪我打就弱成咁
Any pvp?

等狀態回來

U牙朗係咁射

你用一次今日個 4 4 2 新買個個同我打多埸

得70精神

照go
want試again

返早

行得

你用e個陣勁過 你既 4 2 3 1及4 3 2 1好多
高兩班波

再嚟

-6進攻
隨緣防守

我用開哥狗433 其他都係玩下

ok try 哥狗 4 3 3 ?

Go last

碧咸食花生
唔射

Again

札西贏唔贏到

和了
訓

Go頭先去左柯屎

一生呢
3.及時行樂 win
4.超額 win
6.札西place
7.君達星win

兩個都好梗火

全日最難1，2

難到
1800博輕磅算
毒男定細潘

及時行樂屌打多多
及時唔應該$6
上次大外疊都屌打

Skip 頭1-2 場
3場之後好易

11檔分分鐘1800變跑左2000

係丫，成日焗人玩

夠岀晒8場水啦

第一場要賭既話 史，梁，黃
利申skip

無雷神好似潘騎王收息最易

早飛

仲要輕磅1檔
要all了

me2
唔怪得咁似啦
不過我較反2個cmf

3 得1.2係咪on9 焗人賭win
4 同跑坐2望1
第5場肯定唔要何怪大熱

潘第7場好似易過第六場
大摩谷草

1難到
勁多半冷有機

其實我乜陣都係玩牙朗一個 其他wfc

要啦 1檔專登用黎水等d人唔買冷d姐

1,場買定潘騎王睇住食

札西唔似贏到
情趣唔差

史梁
一係毒男一係細潘啦

5後衛試下囉

有冇爬分

買希蛇係心戰，分分鐘轉完灣就

牙朗在手 不知道典輸

go lor今次唔會21

認真潘騎王穩唔穩
想買4位

超額，君達都兩win

$10 算喇屌

聽日潘騎王應該1.5左右

買佢騎王，不如君達星

君達星頭段出閘快撚到咁

無堅不摧

痴線你個c7升牙
啪啪聲
me c7紅色無岀唔計

死角bang bang bang

好有信心咁wor
gun

你係點描架好特別
me射極都俾你簡尼救到
last full power

而家都1.5
開場唔知有無
好吸引

Ok last

吉巴子教me描死角

其實都係射波果陣推方向制去你想射果個位再射

Go ma?

休息了

我覺得你唔用頭屈你仲難打過菊巴

你要用wai巴玩下條友又係成日用c7屈人

聽日再打

Lag狗 回傳狗 我唔打rank既原因唔洗激氣

之前差10上一千個陣連續撞到三場lag狗 以經嬲到唔想再打rank

點會咁買

佢地ceo講過 拜仁歐聯專炒英超隊

我揀咗巴塞

林狗爛

札西1.4 1.4

垃圾巴

牛佬準備好返工未?

any pvp

id?
有無好友 我叫ugg

岩岩加左

繼續?

1皮野廣0王

仲打唔打?

pes 抽朴智星

課哂coins追g8

wai巴pvp?

就食飯2點ok？

ok
我今日放假

Home office

我去玩陣小保加先
我覺得好玩過其他
因為d人好少用
like亞洲隊

用球會同u玩

拜仁近幾年歐洲怒炒英超
包括16強 10：2 阿仙奴
今年歐聯 7：2 熱刺
16強作客3：0炒車路士

政府唔幫中產，好慘

財政預算案今日出爐，月入約10萬港元的中產夫婦坦言經濟壓力沉重，批評港府未能為市民帶來希望，故暫無信心再生育。

與丈夫均任職中學教師，家庭月入約10萬港元，教師不但沒有雙糧，每年更需繳納約10萬港元税款。除自置屯門私人單位月供款外，亦要聘用外傭照顧3歲兒子，連同供養「四大長老」，每月開支迫近7萬港元。

上年利？

只計倫敦

wai巴go?

下半場無哂氣守唔住

你用多次曼
今埸我出亞洲隊
銅白波後防
go

咁都輸比隊南亞狗仲唔退出pes咩

南也拓實one two 撞落個龍到
吉田領軍既防線已經盡力頂住
again?

喂唔好咁講
我隊亞洲隊ko過好多巴打
btw係東亞

好，我用第二隊

ok 亞洲繼續

你隊後防

第二球
fp卡雲尼
again go

日本仔係咁上下

巴度騎

我決定將1皮野全數入落馬會戶口

利雲垃圾嚟

今晚重心：
及時行樂，超額認購，君達星

Gun

屌 有人係咁打黎 傳唔到波

整條$10 獨贏3串1

繼續 仲有無其他球會?

牛佬諗住1萬蚊點用

Ok laagain 鏝

痴線打左三次黎
傳唔到波
go

全數注資入馬會戶口，用黎讀PhD in global professional statistics of horse racing & risk management

cc台d人話要捐俾手足

等我我學成歸來佢地多多都有

@鳩美子 點解右邊啲reward 次次都攞唔到
淨係俾錢+經驗

Super

奧巴美揚=goal or 越位

仲玩唔玩

Last 利

負6到呢

運氣都係足球既一部分
btw開波成日俾你偷到 要改善下

一生比me偷唔小佢而家唔敢用龍門開自由球

機率問題，要重複刷，一係就活動換
刷關要睇攻略先知邊關最有效率

未必派

民主黨主席胡志偉認為新一份財政預算案目標是帶動本地消費。但全民派一萬元未能讓18歲以下香港人受惠，反而長年居於海外的成年港人有機會受惠。

此外，預算案繼續增加警隊開支，甚至更換裝甲車，亦沒有支援中小企業，若方案通過，警員人均分到24萬，但香港人只有1萬，已有黨員表明必定投反對票。

邊度攻略最齊全？

我睇開呢個(日文)
想刷唔素材應該㩒幅圖就睇到詳情，紅字就最有效率

唔識日文😭😭😭

Hohoho

第8場彭國年唔差的

M3-4-5 7 約50％ 約0.07 綿
（16％）
A5-2-3 13 約15％ 約0.01 綿
（25％）

M 同A 點解

打左兩埸都好lag

無客

M=main story
A=Another story

go ugg?

Who go

me
ugg

main story=主線
Another story= 支線？

定係Another story=日版第二部

屌喇媽 又話50% 刷兩次都冇

踢到同阿特差唔多

你既包皮 牙朗 vs 啤巴愛將孫興民+奧巴美揚(踢半埸)

下下清波 搞掂

但理論上3cb 你有跑9 等會死

No me trying neymar ss

why唔用孫興民

Don’t like him in game

韓狗矛L到

終於入到

我地平手盤
你後防好多炸彈

我後防好性感 你入到黎多數都入到
平手盤

高危

Again?
我用曼陣先

買一場買咩

第一場好難wor

anyone go

巴度
黃浩南
梁家俊
史卓豐

鳩買左2 4 10

秒goal 半細全細

敗家仔 你單刀唔入 再派膠

秒goal一定半細

5班馬廢的
理論上內檔有著數

唉 屌 我諗住短傳拉錯左回傳

3拖1 10

Again

跟刺客巴搵食
佢買一場仲多過林鄭派錢

開大球啦終於

我失左好多次機會
個球槌頂得靚到又有力

敗家仔

第一場想要競俊飛鷹，希威森

Again ? Cup我未

食飯 一陣先覆桌

巴打 we go

邀me ugg

Yes，紫色嗰格=main，綠色=another

Fgo 話1% 我4百抽都無清少納言

叫美波教你lo=.=

Diu 跟tvb

你邀

我唔記得邊個係你

你咩名？

Atalanta

Id?
冇你名

Antheol 有冇 我記得有加你架

有
Go

冇買金津

呢場屈態

靚態靚騎司靚閘
屌

下次梁有個靚閘未來屬於佢

上校 allin

In 左我頓騎王先

-6贏波
再打？

食個飯先

穩？

gun

係咪架

未驚過

Win 一定唔穩

差d中3

同路

2 3 11

我覺得9，10，好難揀

牛佬係咪你黎

財政預算案今日出爐，月入約10萬港元的中產夫婦坦言經濟壓力沉重，批評港府未能為市民帶來希望，故暫無信心再生育。

與丈夫均任職中學教師，家庭月入約10萬港元，教師不但沒有雙糧，每年更需繳納約10萬港元税款。除自置屯門私人單位月供款外，亦要聘用外傭照顧3歲兒子，連同供養「四大長老」，每月開支迫近7萬港元。

Who pvp

10囉

我頓已經上力了
全日重心

唔係下場9咩

其實我都唔知點解咁冷
冷到我自己都淆

點解好似有好多lag機狗

深夜2:00好d

p都有3抵玩到

睇左2場都冇綠格
頭兩場諗住睇下有冇順風車
點揀知等到開跑都冇

點樣可以整到對面都lag吓lag吓，有啲擺到明特登，想同佢鬥lag

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（163) 新增matchday資訊!

我開左新post

加左d matchday 資訊

好在有你撐住po

非是大家再問matchday

1001